北區到底幾時先淪陷完？

打完風都3日喇
但日日都塞到仆街
到底淪陷到幾時先完
成個北區好似唔屬於香港咁
啲問題好似都無人處理咁 唉